住公屋咁有錢去埃及旅行

公屋多有錢佬

富亨租置樓嚟
早期買嗰班供斷埋添喇

轉個手賺幾百萬 做乜都得

有啲單位係私人物業

就算唔係私人物業

平租+免租慳咁多

跟團去非洲好易姐

每個月只係交千幾兩千蚊租
做老麥都可以年年去旅行啦

去埃及要幾有錢姐
連登眼光唔好咁撚淺啦

2000年買20萬

今時今日400萬，你話有唔有錢？

去旅行使唔使幾百萬阿 弱智樓主

慘到呢⋯住公屋連去旅行都俾人屌，慘過破產

埃及團埋單一萬就得啦

屌你都傻架
住公屋不知幾多隱形富豪
睇下公屋停車場咪知

兒登仔認為住得公屋即係用緊正苦福利
同老綜無分別 禁止外遊 搭的士 住三星以上酒店等等

連登仔覺得去日本都好有錢啦

公屋咁平租，儲錢極易

破產咩

不過埃及真係爛鬼國家

低端人口先跟團

埃及窮國喎

樓主窮姐

認真住公屋真係可以揾幾多使幾多，仲可以有閒錢淨

但就算唔去旅行，平時慳到仆街，儲落黎舊錢都買唔起樓

比我就寧願去多幾轉旅行算

去睇睇公屋停車場就知自己幾窮

舊公屋每月一千左右租，無錢先奇

公屋千幾蚊租
連基層都有錢去埃及啦

住公屋=/=破產

公屋大把隱形富豪

一直都話公屋撚最有錢架
你得閒去下啲公屋停車場幾多靚車泊晒喺度

你入去d公屋既停車場睇下入邊泊咩車先講啦

波子都有

去埃及好貴架
樓主唔恨得咁多

俾幾千蚊租 每月淨返萬幾蚊 唔去吃渴玩樂 去做咩呀？ 我有公屋嘅 大把錢使啦 我個仔又自自然然有間公屋 俾成世租先得於首期
希望公屋快啲裝充電站 想換電動車玩下

一球嘢夠你環遊世界但唔夠你俾首期～

錯
早年買落既公屋單位直頭租都唔洗交
每個月交幾百蚊管理費咋

去埃及咋
講到太空旅行咁

重點係仲要累街坊
屌佢老母
風頭火勢仲要去旅行
你老母番黎仲要傳俾人
真心仆街

去埃及隨時平過去日本啦

佢係舊公務員，應該有退休獎先去

公屋無得傳比個仔架喎
仲要本身如果有份住喺公屋
個仔係冇得排公屋嘅

去旅行有幾貴...
唔通你係龍床私樓仔仔

有架
點會冇
你有冇住過呀

租/住私樓撚啲錢比哂層樓 唔抵得公屋富戶成日去旅行

去埃及就有錢

呢個真
洗費唔大，儲好多

公屋大巴富戶啦

住公屋就唔可以去旅遊係乜撚嘢邏輯嚟？
唔係個個住公屋都要拎綜緩

嘩, 好大個井

我過入息 申請唔到公屋

但我冇錢外遊 搭的士 住三星以上酒店

既然班友咁做錢做以上既野
係唔係應該讓間公屋比我先呢？

係呀

諗起林雪兩個仔

人哋起碼都叫有物業

鬼叫你唔夠窮

跟團去埃及乞衣都得啦
樓主唔得？

樓主一定係次次撘fist class

假設兩老過晒身 喺屋契有名就可以繼承做戶主

"公屋戶主去世或遷出後，單位的租約可無條件地批予在單位內居住亦是認可成員的戶主配偶；倘若戶籍內並無戶主的在生配偶，有關的租約亦可批予在單位內居住的其他認可成員"

大驚小怪，識人住公屋大把錢
識人住私樓供樓供到想死，樓奴

你無錢外遊搭的士係因為租樓用晒D錢？
人地同你租金個差額咪儲左黎去旅行

唔儲錢咪得囉

下....去個埃及旅行就等於好有錢?
你去過旅行未?

樓主窮到旅行都唔捨得去？

世襲制架公屋 你有公屋 你個孫都有份

點解住公屋唔可以去旅行

就算買咗都得嘅咩

到你有公屋
多左筆閒錢 唔通你會捐左出去咩

有架
小學有個同學 依家做老麥
前幾年老豆老母死左 咩負擔都無曬仲有間公屋
屌你老母做老麥都有閒錢養車呀 乜撚野世界呀

公屋點打到3間
佢實打埋主力牆喇
呢個唔係公屋定私樓
而係結構問題

好多都係大陸喱，呃公屋再賣。

呢啲問題你屌返政府啦
2020年仲魚蛋理論

早幾年好似有條友比人踢爆一年收500萬匯豐股息定唔知乜鳩

去埃及好平 跟團 10日 1萬有找

我間公屋係以前十幾萬買落 你吹呀
年尾買哂機票南極旅行

公屋一定係家徒四壁 牆身地板灰色石屎
打風落雨會漏水個啲？

收皮啦魚蛋論

上樓嗰吓難呢

公屋先有錢喎

好貴

某程度上係人地有本事喎
大把人住公屋都月月用清哂啲錢
你睇下馬會啲廢老咪知

咁有人因為住公屋慳咗好多錢
可以去旅行，有乜咁出奇？
佢又供唔起樓，住公屋幫咗佢好多
享受下生活都唔得？
住公屋一定要過得好無尊嚴？
如果住公屋都係咁，個政府都幾撚無用

利申：想住公屋，過唔到入息審查

有錢去旅行嗰啲應該要舉報
就算趕唔走都至少令佢哋交double租

大埔啲公屋多數都係買左

有咩問題
有人一年去幾轉添啦
仲要唔係東南亞

岩
每月儲1千1年都去到啦

係咪訪客乍？
公屋咁多mk街童
見過部普通牛肺e200都比人拉花

住落果班一般租金佔入息比20%都唔知有冇，想窮都難

咁仲有差餉

D人話連登仔多傻鳩原來係真
住公屋=無錢去旅行訓撚左幾耐
一個人有手有腳番工 就算垃圾到番7千蚊工呀 儲幾個月都窮遊到啦
屌你真係多精神病人

20%？10%都唔駛呀
一個月先千幾蚊 依家做份m記都萬幾蚊啦
仲未計無啦啦又會免下租
真係好撚唔公平
月入30k租私樓 同月入13k嘅m記公屋仔 每個月可以用嘅閒錢係差唔多
香港真係樓市地獄

交少一個月私樓租都夠去半個月日本
更何況埃及

公屋先王道

去埃及要幾多錢呀

13k返幾日就有，你31k一個月做仆街，Ot到天光爆肝，13K公屋仔日日訓到一兩點，你話爽唔爽？

發夢都想有間公屋住

停車場有靚車=啲人好有錢
連登窮撚金句

萬令蚊位其實唔貴

真香港人窮撚lm
住居屋要供樓 老豆老母做到成隻牛咁 細個冇去過旅行

傻閪樓主 自己係咪住緊劏房

唔通去買私家納圾樓咩

不推文

我剩係跟學校遊學團去過台灣咋

旅行團鬼國都變天堂

呢棟有得買

買左傳比邊個都得

買左點讓比你

其實連登真係咁多人有錢？睇個d談吐同智商完全唔似

可能佢地覺得住公屋去旅行都只係可以返大陸旅

公屋加綜援根本人生贏家
做蛀米大蟲仲想學人去旅行

呢個真好多公屋朋友都有車

每個人理財諗法都唔同

有人鐘意消費及時行樂
有人鐘意儲錢投資買樓

港共唔做野咪咁撚多人霸左

我都住公屋去過埃及啦
非洲L貴咩

唔通公屋會有賓利 Aston Martin ？
最多都係十幾萬一架既普通車
都唔知落地幾多年 又殘又舊 根本唔值錢

公屋撚揸咩車咁巴閉
最多落地唔知幾多年既公廁寶馬Audi
唔通佢地買得起全新林寶法拉利賓利

你係咪前世未見過靚車
二手舊寶馬舊benz舊audi當靚車
唔通會係公屋見到新款林寶法拉利賓利？

得閒去名鑄睇下人地停車場咩車啦
公屋個啲都叫靚車

係咪落地十年 又殘又花 10萬都唔洗就買到既波子

見過林寶

空嘅
因為全部違泊

又係時候吹奏公屋

唔係講笑
真係有見過

住公屋個班窮人先會吹奏公屋
成日話住公屋=有錢
邊個老闆住公屋唔係住獨立屋高級住宅呀
唔通李嘉誠住公屋高官醫生律師又住公屋咩
話公屋有好多有錢人個班 同話藍絲入面有黃絲冇分別

我見過藍絲入面有黃絲添

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

公屋好多痴線佬

富亨公屋可以買斷俾自己住

其實而家好多租公屋車場好多方法
有啲中產偷雞泊你果邊者
仲有訪客車位
唔係泊響樓下就一定住果棟樓架

話公屋先有錢果啲笑唔笑死人

去次非洲旅行姐
又唔係歐美豪華團
況且住公屋姐，你估露宿者咩

我都覺得好撚好笑
住淺水灣獨立屋=窮撚？

有好多本身住私樓走去申請公屋, 然後大部時間空置咗佢都唔交出黎

點樣有私樓又去申請公屋？

唔好笑啦
好明顯大家對有錢人定義唔同

有幾百萬就叫富豪
咁李嘉誠叫咩
話公屋有富豪就好似你話雞場有處女一樣

有幾百萬=有錢
買隻百達翡麗 賓利都冇撚左啦

公屋撚有錢係邊呀 想知呀 幾億身家？

去旅行成本好平。。。如果去移民美美加就驚奇

領展停車場係商戶都申請得，已經唔講二手五皮有找啦

低下階層冇乜見識咪覺得住公屋=有錢
有車又等於有錢
唔講以為公屋撚啲車好撚貴

食正呢條水買個D人真係好撚好運

同私樓比較，住公屋兩個月慳落嚟嘅租金就夠去埃及旅行。

啱呀 住公屋=草根階層
唔講有幾多人買咗 都有勁多人交緊幾倍租

痴撚線
住公屋梗係最撚有錢啦
我以前有個中同
佢老豆有幾個的士牌
一畢業就俾咗幾十萬中同搞生意

就係住公屋先有錢去旅行！唔使做樓奴租奴！

成日都聽啲人一見有個人攞住個名牌就話人有錢
買名牌根本唔係有錢 只係捨得
我鍾意可以成個月嘅人工用晒嚟買一個袋然後無錢食飯 咁叫有錢咩
唔知應該話佢膚淺定天真

你用豪宅嘅車同公屋車去比
正如你落去樓下同啲露宿者比較你都好撚有錢

樓上有個

邊撚到有正如呀on99
我唔會好似啲連登公屋撚係到打飛機 好撚弱智 住公屋都要打飛機

通常講得呢句都係住公屋
想問公屋撚可以有幾撚有錢？
出入有司機坐賓利？
搭飛機坐頭等/私人飛機？
身家排名頭一萬位有冇份呀
幾百萬就叫有錢
買層垃圾居屋都冇撚左

連登仔最憎公屋撚架喎
你係咪啱啱睇連登呀

話佢哋有錢擺撚明就係屌緊佢哋濫用政府資源啦

你睇唔到上面有班公屋撚驚死人地睇唔起佢住公屋吹到住公屋係富豪咁 唔撚講以為公屋撚幾億身家

Sorry囉
我住黃大仙下村 出入都只係搭的士

坐住架垃圾toyota鐵皮車 自我感覺良好

我邊有感覺良好
日日坐的士好厭

請個司機 買架新款賓利坐下囉住公屋咁有錢一定得架 富豪黎架嘛

叫Uber算

其實你又何苦咁落力狙擊公屋仔呢

人地有人地租公屋，你有你幫人供樓，大家價值觀唔同有乜好屌

事實係公屋需求係大過租私樓，人地閒錢係多d，財務係自由d，點解唔打得飛機

住公屋同住私樓又唔同嘅...
真係剩係要個床位咩
人望高處啦巴打

我連公屋都無得住呀 自己租左一年之後決定同返屋企人住
月入30k又儲唔起首期 公屋又爆上限
我連月入13km記公屋仔都不如呀

坐頭等個個都坐得起 但私人飛機我諗全香港唔多過10個

30k都好過好多人㗎啦
痴屋企有心總儲到d
萬幾2萬果d仲唔上唔落呀
想快d搵個好女仔一齊儲

坐得起同捨得係兩回事ok?
完全唔撚同
窮撚會唔會為左張頭等機票清空自己戶口

我冇講過＂捨得＂呢隻兩字喎 去得玩就唔會在意呢啲錢至少我自己係咁

非旺季一萬樓下都去到
而家唔係20年前，去旅行平咗好多

個個坐得起
咁又係，歐洲來回都係十零萬啫

真係笑撚死
你以為坐頭等既人會十年先飛一次咩
富豪都響到度縮數唔捨得時
啲公屋撚就響到扮大袋

窮唔緊要，唔好咁自大
謙虛啲見識下世界幾大啦，貧富本來就係有好大距離
連中產都唔敢話自己有錢時，
公屋撚呢種死唔認窮，係要講到大家差唔多係咩心態

公屋富戶未聽過？